日第一牛郎羅蘭無罩遊台 「冠狀病毒才要擔心我」

27歲「日本第一牛郎」羅蘭（Roland）賣藝不賣身，靠和客人聊天分享哲理，年薪高達3億日圓（約8400萬元台幣），被譽為「被牛郎耽誤的哲理家」。他前天帶著開設的除毛沙龍6名員工來台旅遊，他在下榻飯店接受《蘋果新聞網》專訪，表示絲毫不擔心武漢肺炎，說：「我沒特別在意這件事，應該是冠狀病毒才要擔心我才對！」

他昨下午在下榻飯店大廳看到《蘋果》記者前往採訪，先是嚇了一跳，隨即從容受訪，表示：「我很喜歡台灣，加上員工們也想來玩，所以就一起來了。」羅蘭昨天行程滿檔，下午陸續走訪信義誠品、台北101，在書店架上看到自己的中文版新書《ROLAND 我，和我以外的。》，還當場開起簽書會，引發騷動。

羅蘭以宛如漫畫男主角的俊美外型大受歡迎，賣藝不賣身，坦言喝酒和宿醉不是他想要的生活，單靠甜言蜜語和客人聊天，創下3小時賺進1000萬日圓（約280萬元台幣）的紀錄。他大受歡迎，不僅是亮眼外型，還有超狂人生觀，金句多到出書《ROLAND 我，和我以外的。》，曾被問到為何要留長髮？他說「因為我沒失戀過」，還有最有名的就是「世界上只有2種男人，我，和我以外的」。他也曾在電視公開豪宅，從客廳到臥房，裝潢都以黑白兩色為主，透露討厭圓形和沒有角度的東西，家中擺設和家具都是四方形，床上甚至沒有枕頭、棉被。

他昨表示，前晚在夜市吃了許多日本沒有、也說不出名字的甜點，問他為何特別選擇來台旅遊，說：「我很喜歡台灣，之前透過媒體報導，聽說台灣有很多人買了我剛在台灣推出的自傳，真的很開心。」他昨下午先後走訪信義誠品、台北101，在書店架上看到自己的中文版新書，一時興起向店員表示：「我可以簽名嗎？」店員大方應允如果他願意可以給他簽所有的庫存，羅蘭欣喜接受，當場開起簽書會，親筆簽了近70本，隨後和員工走路到台北101，還頻問「那就是101嗎」，看到路上不斷有民眾向他揮手，他也相當驚訝，完全沒想到自己現身台北街頭會引來關注。

他日進斗金、出手豪奢，之前曾以現金4000萬日圓（約1120萬元台幣）買下勞斯萊斯名車，也常捐出大筆善款幫助弱勢。他前晚去做了腳底按摩，大讚台灣人都對他很親切，被問及最近武漢肺炎疫情在全世界擴散，對於此行訪台所到之處都是觀光客聚集的人氣景點，會不會擔心，他表示：「我沒特別在意這件事，應該是肺炎才要擔心我才對吧！」他昨晚直奔九份賞夜景，又到十分放天燈，充分把握在台灣旅遊的時間，今早搭機離台。

呢種人有霸氣護體，鳩UP起黎都有說服力

型

塊面膠到

好正面希望呢種自信有用

Beta male

睇過佢啲片其實幾有幽默感幾好笑感覺幾好人

現金4000萬日圓（約1120萬元台幣）買下勞斯萊斯名車

咁既樣都有囡鐘意😹

咪又係鴨
成隻外星人咁
日本妹眼光真係

曾被問到為何要留長髮？他說「因為我沒失戀過」

on9

佢要擔心禽流感多D...

兩者有咩關係

達哥染左髮幾型

女人失戀一定會剪短頭髮

希望佢唔會中回力鏢

iq題

哩D完全同支那D土豪2個世界黎，佢係豪爽高調個隻，完全冇土個隻味係到

r.i.p

佢講咩都係真理

希望佢會中招

但中二病已經病發緊

又鳩噏

on9仔

咁勁點解唔去武漢旅行
好想睇到啲病毒入侵唔到佢防護罩

留名睇中回力鏢

咁人地靠樣食飯
柒下柒下邊有人中意

但我都覺佢咁講太on9
等睇中回力標

因為地球既病毒唔會感染到外星人?

呢條友啲9up都幾好笑

「世界上只有2種男人，我，和我以外的」。

yoshiki

好多都會

真係有啲似

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

鳩up下姐，唔洗太認真

謝霆鋒嘅天敵

我當佢真係有霸氣護體
但係佢D同伴無

Beta cuck

愛滋病都唔驚啦
驚冠狀病毒？

好型

條眉仲細過fyy

睇佢鳩up 都幾搞笑

佢講野係幾過癮睇過佢啲訪問片

整容達哥

日版達哥

但我睇佢啲訪談佢幾認真
佢真係覺得自己好型
無人比得上佢

聽佢鳩up其實幾好笑

因為佢想去嘅係台灣而唔係武漢

佢去台灣唔戴罩分分鐘安全過係日本唔戴罩 起碼台灣d防疫意識同措施好好多先 日本當地人遲早點死都唔知

佢個格先係佢吸引人主因
聽得耐條友講野就會發現佢好過癮
利申非gay

其實比起金城武果啲差好遠
都要靠口才先有客肯課咁多金比佢既

佢自己都知隻眼失敗咗 所以成日帶副超
雖然個樣膠

但喺佢除咗衫好大隻 本身高過180，屌打9成連登仔

點聽的

佢果啲浮誇一聽就知鳩噏好好笑

唔識佢
以為係女黎

來香港啦

柒到仆街

勿摸活家禽

高質過金句王

才子一星期前都對中囯病毒太樂觀 攪到依家一身蟻
希望呢條柒頭係台灣唔會見到武汉人

吓...呢啲就係第一牛郎？

對眼想點，好樣衰

鴨

真係中2病得好緊要

物競天擇.jpg

🤭

番大陸玩下囉

On 9當有趣，中左我真係恭喜你啊！仲有日本政府對疫情真係反應慢半拍，搞到國民完全唔關心，我諗佢都會好大穫

識講野(扮)有深度咪有女

假面甜心

柒

黎明D fd子

去得搵牛郎都係戀愛失敗果啲人

樣靚身材正果啲一早上晒岸啦

得啲中女/肥婆做佢客人

之後就變做
「世界上只有2種男人，中左肺炎的男人，和中左肺炎的男人以外的」。

同劉馬車一樣咁自信

所以層主冇女中意而人地大把

Yoshiki型咁多

遊大陸都咁勇先講
好似女權閪淨係識係香港講野咁

其實佢做到第一牛郎係佢好識講野
上Facebook打 羅蘭 牛郎會搵到佢d片
其實佢講野真係好有趣 睇親都覺得好好笑
對自己充滿自信而又會教導後輩
有時認真講野都好有道理同意義
有呢d人做朋友會好開心

佢D 鳩UP有時有D王家衛FEEL

咁希望佢中

透露討厭圓形和沒有角度的東西，家中擺設和家具都是四方形，床上甚至沒有枕頭、棉被。

乜撚野叫做沒有角度?
枕頭、棉被係圓形同無角度? R撚曬頭

要奴性幾重智商幾低嘅人
先會講得出咩霸氣護體

成個达哥咁

日本人口味真奇怪

呢個世界不嬲都係兩種人出名
一係就係高能力嘅人
一係就係最On9嘅人

好有內涵 又幽默
連登on9仔真係地底泥 仲要窮 窮得嚟仲要酸

得大陸人先係財大氣粗
帶哂金錶金鏈著哂名牌 都 掩蓋唔到成身娘味

唔好咁膚淺啦
人哋有內涵過你 有錢 多女過你呀

金城武：打機

係咪唔知不死鳥嗰單嘢？
條女大把連登狗想爭住埋單

佢要方撚度起角呀 對住你我都r撚曬頭
唔明就睇片啦

依個究極9uper 又高又大隻

角同角度係兩樣野嚟喎柒頭

報道入面果幾句金句同荷蘭叻9up有咩分別

利申：唔識

d 女受又吹佢唔漲

On撚柒鳩又奴咩撚野性智商點點點
鳩UP POST覆鳩UP野係咁嫁啦

Natural selection at its finest

睇過日本訪問 佢對後輩係幾好
係份人自信爆棚同on9

我覺得佢咁on9真係會冇事

好想知佢老左會唔會覺得自己好羞怪

踢過帝京高校足球隊校隊
上綜藝係班女足面前踢下波
D女勁happy

Gay test failed

呢個就係人有貴賤之分既最佳例證。有腦、活到老學到老、保持開放思維、重視科學、唔好同現實脫節、唔好自我膨脹，先至可以生存落黎。

如果佢係女，做同一樣嘅野，連登仔反應係？

呢啲咪自信撚

我初頭都好似大家咁諗，唔撚明條膠人有咩咁特別，上網睇完佢啲片就真係覺得佢有股好強既人格魅力，唔怪得啲女會俾佢吸引住

Kamijo

屌你 林生型好多
雖然呢條友講野好撚正

上youtube打佢個名勁多

因爲條女都係雞

咪係

Kamijo靚仔啲

Kamijo 好撚靚仔

viutv有集請教佢溝女，其實幾好笑

要幾戇鳩既人先會以為有人真係以為有霸氣護體呢樣野

似係整過容

去武漢行轉穩陣

得香港有女權？

無啦啦奴乜撚野性

空肚食早餐

人地真係咩都鑽研 先可以同唔同嘅客人溝通你估日本第一牛朗係香港班mk氹女上床技量咩

連登仔真係好無見識

條女係比佢tune到為咗佢去做雞呀
死毒撚酸到出汁

快D死啦呢條整容鴨

一班人生失敗者批評一個成功人士

乜撚都屌一餐就識
現實只係一個日日係房打飛機既油頭毒撚

佢講嘢鳩鳩哋其實幾好笑
一本正講幹話嗰type

btw估佢唔到

做gym四四方方佢點做

好柒寸

一邊叫人唔好膚淺,一邊係度人地多女過你多錢過你

好中意佢一本正經地鳩up, 會想繼續聽

第二張似

人地嘅錢同女係靠佢內涵得番黎咁仲膚唔膚淺呀

唔好咁癲啦 平時中二下都冇咩
會死人架

幻想到佢返到屋企成个阿叔咁著直間條低褲同白色小背心
橦起隻腳飲大青島食煙個樣

佢依家呢個時勢唔戴口罩，仲要用「冠狀病毒先至要驚我」呢個理由呢defend自己，d見識同有線武漢大媽有咩分別？

仲有，呢個人假假地都半個公眾人物，對社會有一定影響力，講d唔經大腦既不負責任言講真係好咩？
777就事業黎講絕對係成功人士啦，做特首，無風無浪就30萬一個月，口罩又幫唔到香港市民採購，又封唔到關，係咪因為佢位高權重又30萬一個月就代表我地一眾香港蟻民唔批評得777啊？你答我

大笑咗 好有佢style

用有錢同多女黎證明佢有內涵🤣

我講緊成功同失敗應該唔係講緊帶唔帶口罩嘅好多人都唔係批評緊佢帶唔帶口罩 你打咁多字都係離題

自信之鬼

佢講野好撚正
係個LOOK柒D姐

睇下人訪問先啦 人地各方面知識水平都屌打你
人地的確係靠內涵得番黎 點解唔證明得？

咪撚on9啦原本條女就係酒吧雞

原來啲有錢女鍾意冇腦9up男 我真係睇唔透個世界

唔明連登仔想點，平時就話做女人好可以將乜乜當八達通咁嘟。咁好啦，而家出左個例子其實男人都可以「八達通咁嘟」，又起勢咁話佢樣衰on9。其實佢真係樣衰on9嘅話咪幾好，證明就算男人樣衰on9都可以八達通咁嘟，所以冇必要羨慕女人因為男女都一樣啊，有乜好踩？唔係應該覺得人生有左希望乜。

有本人講解你又唔睇 喺度懶醒斟酌翻譯

最後過個

塊面好似要甩出來咁,
真係有女人好呢味野?

9up得黎又好撚好笑

你理解能力有問題
我意思係 佢各方面都屌打連登毒撚仔

你都幾九唔答八，講野又冇文無路，三唔識七無啦啦又話佢知識水平屌打我
D腔調十足十d藍絲咁
問你點解佢有錢有女就係有內涵，你就話佢的確係靠內涵得番黎🤣🤣

幹話王（台語）

「我講緊成功同失敗應該唔係講緊帶唔帶口罩嘅」
哈哈，你連你自己所講「成功」定「失敗」究竟指d乜都未撚清楚啊傻仔，「應該」，頭腦唔清楚就唔好同人辯論，戴同帶都未分得清楚
仲有好心唔好亂扣帽子話我話「佢失敗因為佢唔戴口罩」啦，我話佢失敗個位係佢響呢個時勢唔戴口罩背後所突顯既無知同缺乏危機意識，仲口出狂言話病毒先要擔心佢，病毒就唔長眼既，話之你一個鐘陪女賺到唔知幾多千萬幾多億，唔戴口罩，隔離個阿叔萬一係帶菌者，佢又完全冇防備，傳染到就係咁先啊，明未啊，佢個種以為自己實唔中既自信係源自於愚蠢、狂妄同缺乏危機感，同收入無關，我地屌緊佢呢樣，你就話人有內涵有女，連登既人無資格屌佢，依家就係話你知一個有內涵既人唔會咁愚蠢、狂妄同缺乏危機感啊明未啊

咪叫咗你睇訪問囉 你乜春都唔知咁討乜論呀陳百祥先生

我buy佢講既野

酒吧返工都係雞？
我剩係知日本後生女好多都做過雞做過援交
做開雞都唔需要返酒吧搵食

我地？上面應該得1,2成人屌佢關於口罩
同埋我個(應該)係廢事你咁撚老尷get錯野而加 你平時係咪少同人溝通 多數係網上同人長篇大論

我睇完#166見到晒d內涵，十足十高中d岩岩學識搞gag既花靚咁👍

牛郎RIP

直頭係現代蘇格拉底

嗰句嘢係我打嘅
你問錯層主喎
我上面都答咗你 點睇？

你知唔知點解自己冇辦法有力回應我？因為你語言貧乏 思想空洞 同你講一個真正有內涵既人唔會響呢個人人自危既時候口出狂言 你唔敢回應我呢點 因為你根本諗唔到點樣駁斥呢點

幾中意佢 有自信得黎唔會踩低其他人

有咩好唔明
你正正指出 男女其實做on9野都會一視同仁被人屌柒
問題根本唔撚係個性別

btw如果覺得佢唔戇鳩
仲要崇拜 覺得佢係人生希望嘅話
咁就唔好笑 唔怕 唔戴口罩果班盲毛

病毒唔會揀人

牛郎好似不嬲唔係sell靚仔
你講好樣一定唔夠電影演員果啲靚

你上面答我句野有咩意思
我針對緊一開始你笑人膚淺然by話條友多女多錢有內涵
(不過暫時唔係幾見到d內涵係邊😂）

你諗多咗 純粹你一次過講太多 我懶得同你打咁多字去覆
真正有内涵嘅人唔會係網上同個三唔識七嘅人長篇大論 浪費自己時間
當然我都無話自己十分之有內涵 閣下亦都....

仲有考到東大唔讀姐

香港劏房廁所都貴過佢架車

講嘢咁有伊巴feel

予豈好辯哉？予不得已也

一直無面對自己get錯野嘅問題去話人無力回應

其實幾撚過癮

自信到咁

搞到我好想睇下佢中左之後有咩講

其實幾有道理
如果係即時鳩up都幾有急才

自己魅力大到連肺炎都愛上佢
佢會叫隻病毒乖乖地聽話

整完都咁柒

遊武漢敢唔戴先再討論

咪食少D蛋白質唔谷咁勁，仲有DNA天生無得控制，反正D西人鍾意HEMAN咁款

正如我都唔明咩「冠狀病毒先要擔心我」
姐係咩？？
唔明

就咁睇似comedian特登搞笑多過中二病

一個星期唔出街煲機
有d想知佢打咩機

Yoshiki屈撚到

鬼武者

佢應該真係即時9up

(內有殘體字幕)

佢講野好正
但係呢啲時勢就咪撚派膠啦

hater同學歷果2篇講得幾好

呢位巴打對於呢位牛朗嘅內涵唔係好了解
唔好咩都只係以自己角度出發

見高拜唔係奴性重?

佢講緊啲器材四方佢咪唔做得
Btw Heman係指個卡通人物？果種好大隻喎

和客人聊天分享哲理，年薪高達3億日圓

好牛河博士feel

我估係佢係到出手嘅話
隻病毒傳染力唔夠佢傳染啲囡囡勁

有幾個問答都幾有哲學feel

其實啲人係咪唔知佢入到東大

你由佢啦咪俾佢係到打下飛機囉 所有有內涵嘅標準都要跟哂佢

呢到嘅人只係識話佢做鴨

屌 好撚跳step 喎佢思路

睇得出你係冇霸氣護體嗰種人

有人話係中學生搞gag喎

King of 9upper

有人一下諗到點解 有人話佢九唔搭八 個分別就係到

病毒都會出水

順帶一提人地係入到東大覺得悶所以唔讀
只係講考入東大呢到在座各位都應該無邊位做到

由你嘅句子都睇得出你智商都唔高

9upper 都要思路好清晰先得
帶人遊花園

阿嬌嗰隻只係九唔搭八

佢上面俾人串入唔到東大 寧願9up都唔作無謂嘅解釋

呢到嘅人嘈交只係識玩針對針住一個point黎屌
人地可以反諷又唔失禮又可以提高自己自信呢下真係好撚癲

其實好撚戇鳩，係日本先可以捧紅呢啲人

係 其實唔難 連登個個都做到

佢對住啲針對言論都可以9UP得黎秒答得好得體 EQ係勁高

連登仔又酸
係咪又要貼M記合照出嚟

佢配明日花應該幾夾

首先我覺得佢又唔係被捧紅本身就已經有能力哄女
其實我覺得無話捧唔捧紅邊啲人
你望下台灣明星都可以自己國家唔夠口罩去屌政府禁出口
又或者叻哥呢類人都捧紅到
但2者之間分別係一個為搵錢一個單純為滿足自己

啲回應其實係靚又得體

你搞清楚佢係收錢定比錢個個

明明啲女係貼錢俾佢反而俾人講到對方有錢先鐘意佢

認真，好佩服佢
但呢個時候講呢句，同陳云根有咩分別

應該有索女嫁左比肥禿老公，都想出黎食下型男

個分別係阿云根真係鳩up
佢係純粹為自己覺得唔應該受局限要享受人生
某個層面係極端嘅自我中心黎
但其實以家台灣風險佢先去同唔用口罩姐
望住日政府同香港一撚樣分分鐘留台仲安全過留日

佢啲打扮只係for有人聽佢9up

佢真係捐錢起過學校

日本文化黎
失戀會剪短頭髮
好多時動漫畫小說日劇都會用剪短髮暗示失戀/被拒絕

力場護體iS 0K～

真心認同

但佢真心有料
剩係自信都夠做

佢講得黎又好有霸氣又幾好笑
但其實佢都幾有生意頭腦 好醒目

同平時圍內班fd 鬥自大講啲野差唔多

要幾戇鳩先會膠都當認真

呢個世界痴左線

重點係佢係認真咁講唔係鳩噏

一直覺得個樣好似笨蛋王子

佢食腸個表情好似覺得難食但又唔好意思吐出嚟

仲有佢個frd林生

我視之為on9

問題係佢係賣樣㗎嘛，但個樣好樣衰。
佢都會話自己係喺談吐方面好好，但佢講嘢又好戇鳩。
唔好玩啦全部娛樂圈嘅人加埋佢做鴨都係為錢㗎啦

Dl條bar同啲dumbell係圓嘅，點算好

平時靠個樣的確可以on9當有趣

今次over左啦

戴返個口罩，客人都玩得安心又放心啦，係咪

你又知道佢係為享受人生？你係咪佢嗰啲沉船恩客

你覺得樣衰咪樣衰 D日本富婆覺得靚咪得
事實佢係全日本最TOP既牛郎 佢用佢既能力證明左呢樣野

Ibrahimovic 應該同佢做到 Fd

所以我咪話只有日本先可以捧紅呢啲人囉佢喺日本係成功㗎喎我冇否認。

唔識欣賞

利申：基

你知唔知你衰咩 輸咩
就係你吸引唔到人有興趣睇你講乜
亦冇人想知你講乜嘈乜 連覆你嗰個恐怕都冇睇曬你篇嘢 包括我
反而平時見人就反嘅連登仔竟然咁欣賞佢
明明呢種整完容都柒仲要有錢有女fans嘅男人絕對係連登仔恨之入骨嘅對象
偏偏今日連登仔寧願睇佢鳩噏唔戴罩 都唔撚想睇你一本正經 就證明佢嘅魅力同平常人(尤其毒撚)冇得相提並論 所以佢已經唔係自大 因為佢已經達成咗佢嘅目標 就好似一個邪教咁 不過佢只係令到自己更受歡迎 甚至提升自己地位 成功由陪酒>老闆>名人 同時其實佢都只係做假膠氹人開心 大家各取所需冇咩所謂
利申完全冇睇你篇嘢 剩係覺得你好煩

哇+1，完全中point.

膚淺係因為啲毒撚剩係擺低句樣衰
你連佢啲片都冇睇憑咩話人冇內涵 你只係同嗰班酸到出汁嘅毒撚一樣 剩係睇表面 甚至只係圖

講得佢覺得唔係佢自己講唔通你講咩

佢係唔鍾意圓嘅嘢喎
不過好多日本人都發現佢好多bug
只係日本人都明白佢假膠 發現bug都係攞嚟笑 佢都唔介意 反正大家都知道只係人設

佢練到佢個身肌肉再講

條友同伊巴一鳩樣
“The older I get, the better I get, like red wine.”

“I came like a king, left like a legend.”

“Only God knows… You’re talking to him now.”

“We are looking for an apartment; if we do not find anything, then we will buy a hotel.”

“Give them a bicycle with my autograph and that will be enough.”

“I can play in the eleven positions because a good player can play anywhere.”

“I can’t help but laugh at how perfect I am.”

“When you buy me, you are buying a Ferrari.”

“We were looking through his playlist in the dressing room — there was lots of Justin Bieber, Jonas Brothers and Selena Gomez. It is nice to know that even David Beckham doesn’t have good taste in everything.”

“If [Wayne Rooney] still wants to move next summer, or in January, I would urge him to come and play with me in Paris … If he did join, he would have to get used to the fact that Zlatan scores even better goals than him.”

“You can’t coach brilliance like that.”

好撚型呀屌你老味

Sad but true 你真係講岀個重點

但都希望你唔好咁mean對絲打啦 因為呢個世界好需要一啲肯思考而且肯堅持己見嘅人嘅
講真呢個世代真係無乜人想聽認真理性嘅說話
係幾可悲

“We were looking through his playlist in the dressing room — there was lots of Justin Bieber, Jonas Brothers and Selena Gomez. It is nice to know that even David Beckham doesn’t have good taste in everything.”
屌堅架？碧咸會聽呢啲歌

因為啲人通常失戀之後就會剪頭髮

同傳銷狗一撚樣
抵佢成功

無睇內文九唔搭八左SOR!
係啊卡通HEMAN個D係鬼佬既目標黎，雖然我都想

發現個花灑頭係圓

其實講野都幾好笑
我諗啲女係覺得佢搞笑 一齊輕鬆9up
好似以前讀書每班都總會有個9up同學專門搞氣氛咁

我覺得佢係自我感覺無敵

marketing嚟 唔好太認真

佢本身講啲嘢都正，同睇佢啲片。而加咁時勢都咁貫徹風格，有種：不愧係佢嘅感覺

你講得無錯 雖然我覆佢 但係我都係飛住睇

第一眼睇都幾似

度度既男人都想咁大隻架啦
鋼條型要著緊身衫先show到 呢啲著咩衫都鼓到漲哂 唔同level
諗起之前睇漫畫

透露討厭圓形和沒有角度的東西
全屋都唔要有圓形
佢條j 會點改裝法

佢呢啲唔係堅持己見呀係固執 將自己內涵把尺代入所有人到再周圍教人咩係有內涵呀
伍公子都係個肯思考有己見嘅人 但人地講會吸引到人聽 有言語技巧
上面所謂嘅絲打(可能有J)講野完全0吸引力 咁又點可以怪人唔聽

點解？無睇過明日花嘅綜藝，純轉咗型後有fo ig覺普通一個網紅都唔錯咁，佢真人都係呢type？係搞笑9up嘅我去搵下嚟睇

我覺得有個咁嘅朋友應該幾過癮，成日聽到佢認真地9up

笑撚左

因為都係造假

見佢寫會捐下錢咁
都幾好呀

點解咁多認真撚，佢不嬲都係賣9up

好正呀屌又答得幾好

禽流感佢先會驚

同摺被軍學下野
以後有得冚返張被

李氏力場都抽唔贏

佢應該係好識氹人嗰啲 9up氹到人開心笑 認真講野又有文有路
做牛郎唔係淨係靠個樣㗎，都要識公關
就好似做演員都要有演技，唔係淨係個樣靚就做到戲

要幾戇鳩先會以為有人真係覺得有霸氣護體呢樣野

柒到盡頭便是型

同埋好撚正面 做人都開心啲
反而係班haters自己慢慢嬲

上面好多酸到呢

謝霆鋒型好多 起碼人地天生真係靚仔
千禧年頭個隻長髮配佢真心型

佢唔係米八喳咩？但大隻以日本仔黎講算係咁

無錯 唔好睇佢整容又女人型又剩
人地真係靠把口發達同真係出名
仲開埋自己既牛郎店 睇佢訪問或者屋企擺設個啲係有自己一套同有想法既人黎

笑撚死

林鄭用行為話俾你知
女人係好難諗得明佢地諗咩既生物
因為根本唔會俾男人講得通

人地應左你啦喎

我真係好鐘意佢，佢真係好痴線～

on撚9

係喇係喇，女人一定係差，係咁既話817萬既台灣人民都on9，竟然投俾身為女人既蔡英文，竟然唔投俾身為男人既韓國瑜同宋楚瑜，真係愚蠢，一定係咁喇ching

佢係一個有魅力既人，但呢點唔代表我要buy佢，武肺唔戴口罩，仲要話武肺要驚佢唔係佢要驚武肺，呢種言論同有線之前訪問既大媽話有政府唔驚背後既思維如出一轍，唔係幽默，大媽係迷信政府，佢係迷信自己唔係平凡人所以實唔中，冇科學精神，純粹就係咁咋

人地唔固執咪有人鐘意囉你咁撚固執咪同林病比較囉 就係咁簡單

有內涵

d女有連登仔唔鍾意走去鍾意條咁既7頭

幽默感幾低嘅人先會咁樣認真覆佢

麻煩你讀清楚佢個留言 人地唔係淨係攻擊林鄭一個女性，佢係話緊只要係女人就難溝通啊

原來同人辯論就叫固執？？冇得和而不同？？我至少都認同支持佢既人所講，佢係有魅力既人，我唔同意既位係，就算佢有魅力，唔代表我要認同佢今次既行為同言論。

你？你淨係識搞敵我邏輯咋

up乜鳩

我係上面勸你收皮嗰個
今次睇咗頭一段(多都冇 因為你真係好唔吸引 仲好銀眼
不過我好失望 原來只係自我中心嘅女權煩膠一隻
點解啲人會反女權 因為大部份女權撚都好垃圾 雙重標準 唔講道理 有需要時就弱化女性 冇需要時就放大女性 理虧嗰陣就好似你咁死雞撐飯蓋 冇啦嗌拉埋台灣政治落水諗住可以令自己感覺舒服少少 我都唔想再講咁多令你難受嘅嘢 但世界好大 而你好渺小 做人輕鬆啲 唔係老得好快 睇你口吻都唔似係靚女

其實你明唔明
個個都明你想講乜(佢唔戴口罩係咪？)
只係唔需要你咁認真講出口勸告世人
因為你諗到嘅嘢個個都諗到
而大家入到嚟只係想睇佢鳩噏做假膠
點知你喺度做真心煩膠 你明未？

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

對於你人身攻擊既說話，我不予置評啦，同人討論有層次高低之分

理性討論需要既係對事唔對人，依家你對人唔對事，淨係識攻擊我女權撚同唔靚女，你討論層次係name-calling個層，覺得好可悲。

條友真係好撚癡線
佢係咪入戲院睇周星馳會同人講:條友係咪on9㗎？話哂都係一個有名有氣嘅演員 點解可以用一支倒後射嘅槍 仲要用gip做彈板 睇呢套戲學咗佢啲野嘅spy咪仆街囉 你地仲話佢只係搞笑 唔得 你地無point 我係辯論金字塔最高層 你地jaga！

清可用下標點
Btw條女權膠

唔好再用女權膠呢d人生攻擊啦唔該，今日如果發表呢d言論既人係一個女人，我照樣會批評佢，我從來只會對事，唔會對人

呢個類比根本就係不倫不類，一個係戲劇，一個係現實生活中受訪，兩者點可以相提並論

人身呀法老王話你唔係靚女就係攻擊 唔係靚女都可以一般㗎 你覺得係攻擊咪承認咗自己唔係靚女仲要係好唔靚再加上自卑囉

世界上只有2種男人，而我，正正就係第2種

呢種人我見得多，好似叫唔見棺材唔流眼淚，大陸好多

呢段參觀佢間屋既片
睇得出佢心態已經同以前唔同
完全將物質生活睇淡
成個衣櫃得一件外套

青蛙王子

我打錯字 多謝指正 但將討論焦點轉移左係討論者既長相度 你覺得呢個人討論質素好高？

人地依加去台灣唔係去武漢呀小姐
佢覺得未有高風險咪唔帶住囉
你竟然覺得受訪唔係做show唔係演緊一個角色

係唔高 你嘅回應都一樣唔高

一個係現實生活中受訪 仲要擺明演緊一個角色增加知名度
一個係現實生活中做行政長官 帶領住800萬人
你都拎黎比較 難道你個類比好有point？

對ROLAND來說, 學校不是用來去, 而是用來建的

即係玩自己

我覺得佢算係半個公眾人物 係呢d要認真既事上口出狂言有問題 係呢d位上做show一d都唔好笑 可能你覺得好笑 呢個就係我同你意見唔一樣個位 開放社會可以開放唔同意見 你唔需要同意我 我唔需要同意你 但我諗我defend自己立場亦無不妥 呢種行為更唔係固執

係喎 討論唔係令人同意自己論點 咁個世界咪唔需要討論囉 因為人人都有自己觀點

嘩你d語氣 我可以想像到你係幾咁討厭
Btw最大分別咪就人地會就返你論打去討論/擊破你
但你就淨係強調重覆自己嘅論點

我覺得 我認為 係你好常用嘅字

又唔需要同意對方 有無問題都唔需要同意 咁立法會又好似幾廢

呀味噌湯佢份人過份執著同太過認真
即係有人玩膠 佢會真心發火果種人
唔係唔好ge 只係佢呢d性格會無咁多朋友 係佢身邊 個人會好繃緊

各位香港男性：

人地9up可以9到用4000萬yen現金買Rolls-royce

法老王屌你 笑到我

駁唔到就重覆自己觀點 然後話唔需要同意 係開放社會

討論要人100%認同自己係冇可能 亦係野蠻 呢個唔係我既本意 討論其中一個重要目的都係要為彼此帶黎更多思考上既刺激 冇和而不同既氣量就唔駛討論 我上面都講 我同意佢有魅力 從來都冇懷疑或否認過呢點 但唔認同佢今次言行

笑咗

自我中心ge人 潛意識用字好多都係
“我覺得/我認為/計我話” 呢d我xx系列
全部都係由自己>>>>>>>>>外界 出發
就係主觀

其實好多廢中廢老 甚至藍屍 佢地用字都係咁 因為佢地觀點無客觀成分 一味主觀諗法

救命呀 你明唔明呀你咪就係無和而不同嘅氣量囉
同意啲鬼唔知呀嘅野就令自己好似好大量明白事理咁做乜啫 我夠知啦 無人可以質疑添

架仔就自信
港男就自負

如果木木獨獨又口窒窒咁點做鴨氹女人歡喜呀

客觀就係認為呢件事無問題 日本台灣都未算嚴重
未去到全城帶口罩嘅地罩 佢根據呢個風險去講一啲符合自己身份角色嘅野 完全無問題
一個論點有爭議性 就可以話係開放社會 各持己見
依加係無問題嘅情況佢都要堅持有問題 就叫固執
不過佢身為站在辯論金字塔頂端嘅法老王 都應該唔會理解 咁我都清楚法老王嘅隨從都唔會敢同法老王講笑耍幽默嘅

我諗起伊巴謙莫域

佢呢種人感覺係難死啲

你因住法老王嬲起上黎又打論文還擊

不過roland佢個人物設定 不嬲都係哲學型尻噏又唔係第一日知
佢都只係講返d符合返佢形象ge言論咁認真看待把撚

酸到爆

咁多人認真當佢講真話咁分析.....

認真便輸了

唉 算啦 放棄

佢有無聽過19的故事？

好唔順眼佢個樣

你每次講完都係為自我感覺良好
就算你幾認真為自己辯護都好 喺其他人眼中你只係做緊小丑
加上你上得嚟啲鳩噏唔洗本嘅地方都咁拘謹又不懂幽默 仲要為咗小小嘢咁執著 死唔忿氣咁 你現實應該都唔慌過得開心 睇怕你都成日喺人前打飛機營造出自己與別不同 唔想被誤會成隨波逐流嘅普通人 可惜唔洗明眼人都睇得出你好牽強 只係估唔到你會搵埋啲飛機圖出嚟打飛機 最後大家都只會覺得你好可悲 而非我
至於點解我覺得你應該唔係靚女 靚女就唔洗上嚟咁認真同啲連登仔烚氣仲要好刻意咁話比人知你好有智慧 同時你都透露緊你份人好撚惡哽 通常咁嘅中二毒撚格一定唔會係配喺個靚女身上 靚女先唔洗喺連登打飛機

純粹覺得兩個都膠膠地之如，兩個都好有錢同出名

痴撚線上面場“辯論”

女權撚專用字眼
仲有中女

幾似達哥

係咪少左個零 200幾萬邊買到

唔知你現實係咪成日比人否定 不過你都唔好睇得自己咁高 到你有日認清自己其實好撚普通 一啲都唔聰明嘅時候我驚你接受唔到 因為你ff得自己太醒目了 女仔之家冇智慧唔緊要 同埋智慧真係冇得勉強 唔係你攞張圖出嚟就有說服力啲 因為冇人會㩒入去放大睇 你做咁多嘅都係白費心機

屌我都冇失戀過
不過係連拖都冇拍過

你的名字

屌你好樣衰

其實幾型

好樣衰 成個女人咁既款
一D男人味都冇

隱性gay

on 99

鳩up怪獸

9upper

鳩得黎幾好笑

more

送佢去轉武漢

其實 佢同淋病狗辯既話 應該有一場惡鬥

但又好似幾有道理

咁抵佢串
靠把口搵到咁多，仲要serve班女人，唔容易架

事實係日本大把靚女去搵牛郎
甚至好多AV女優同風俗妹都係為左養牛郎而下海

連登仔不願接受既現實

其實係
叫雞既男人好多都幾好條件不過最養得起牛郎果啲都應該唔後生

真係好撚樣衰

不過做牛郎做到咁撚勁
真係佩服

後生女都可以搵好多
好多女仔都去拍幾套AV再返去做風俗叫價高幾倍
一個鐘3－4萬月入幾百萬勤力d過千萬不是夢

呢類人自信心爆曬棚 鳩up你都會覺得無問題
另一個係伊巴謙莫域

我同意地球係圓嘅

咁都幾好兩個都係性工作者
大家雞同鴨講

不過我又唔知聲優出道都要服侍老細
剩係知啲偶像團體全部都要比老闆屌

係勁既

頂 唔小心負皮左

佢講dream job果到好似幾有道理

做咩明星都好你唔比老細屌上鬼到位咩
全世界都係一樣咁黑暗架啦

其實係扮自大 假膠 搞下gag啫

咁撚勁去武漢行轉丫嘛

無圓形嘅嘢 咁佢唔洗搶廁紙敏屎

好L 正

我睇唔到邊度有咩本人講解

Fox sport報導 應該堅

鳩up 到我都覺得好合理

我上上個cm已經叫 唔明就睇片
你上網搵啦 大把人睇過 好多翻譯

咁你咪講緊廢話囉 佢係日本人 唔通要討好非洲人口味咩

係有自信個種魅力

如果呢幾個中招我真係笑得出

除左特別讚佢自己果d之外 其實其他的有d道理唔係9up
假如換左d鬼佬講 d人咪又係當哂人生格言

佢唔係靠樣
係靠把口
睇佢d片就知

遊台姐，又唔係大陸
試下叫佢返大陸，講唔講得出同一番說話

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Versailles

一睇就知係個啲野野好認真唔識轉思維既人黎
仲要女人

可惡呀，小日本仔這麼臭串，搶了我們中華好漢的風頭

？？？？
希望佢真係冇事